【正視聽】香港是人治社會，步入香港史上第二個「三年零八個月」

唔好再同我講香港係乜柒法治社會，有法可依，三權分立呢啲笑話

佢宜家話乜就係乜，加上鄧P強上任第一日就改黑狗左右銘，中文鄉黑風格，英文黨軍風格，相信香港會迎黎香港史上第二次既「三年零八個月」，我地要認清現實，唔好覺得好好笑好嬲好無奈鳩嗡下就算數，呢個時期隨時會有咩黑勢力出黎斬人劈友都唔出奇，721元朗黑夜一定會有另一種更黑暗方式再出現過

我地要做既除左多做文宣，同盡量努力維持晨曦行動之外，請做好自己既心理承受力，面前有更多更恐怖既黑暗要我地面對

另外加上過萬催淚彈既毒霧濃罩香港，以年計香港幾年後既居住環境已經唔再適合居住，請同自己身邊既人講，出門口就請最少帶個口罩，即使佢係藍絲都好，「但係啲警察又真係放左好多催淚彈，一陣連自己都吸埋就廢事啦，你估無毒咩」類似咁樣去同佢講，其實佢地會受，唔受就由得佢死

最後，讓我地每一個香港人共同度過呢一個黑暗時代
光復香港，時代革命

Sad but true....

撞

推上比全香港人認清事實

推

當年係聖誕，今年都係聖誕